一人一條成日塞車既鹿路

鹿頭圍道
鹿會道

農場道

觀塘繞道

邊隻馬負評我

東區走廊
東區海底隧道
觀塘繞道
大老山隧道

坐到瀨屎

旺角道

荃錦公路

屯公 不過呢d 垃圾地方住得預左
懷疑每日塞車時間超過6個鐘

講塞車一定有開源道
閒閒地可以打殘半個九龍東

觀塘繞道東行、東區走廊西行、告士打道西行、漆咸道北往尖沙咀、龍翔道來回（葵涌方向尤其嚴重）

皇后大道中

太子道西

亞皆老街/旺角道/彌敦道

鹿師道